m記雞翼屌打KFC

KFC啲炸雞皮又硬又冇味，通常都擺凍曬
M記脫香雞翼宇宙第一

中資不了

X2

X3

樓豬走先
我幫你頂住

X4

X5，成幾個月冇食

KFC燒雞先正